今日全部人同我拎一份大公 文匯 香港仔，然後咁樣做

唔好比呢d fake news毒害市民

直接送去回收，也是一份功德。

撕開先送終